PHÂN CÔNG CÔNG VIỆC: thiết kế và đặc tả giao diện người dùng cho

UC thuê xe: Nguyễn Minh Hiếu
UC trả xe: Nguyễn Quang Hùng
UC thanh toán: Hoàng Nhật Minh. Ngoài ra phần này còn cần thiết kế subsystem gắn với Actor Interbank
UC tìm kiếm bãi xe: Lê Văn Hoàng
UC quản lý xe: Nguyễn Minh Tuân
UC quả lý giá thuê xe: Trịnh Minh Tuấn